（長文）所有扮新手入新手group撚新手既人，我屌曬你地老母

屌你老母臭閪
每一次有人開足球新手group
一撚定會有一班中高手入撚屠殺班新手

大撚大隻字寫撚住新手群
你班起碼踢咗2-3年波既撚屌入黎做乜柒
係咪唔撚知新手既定義係咩
係一啲控波控到彈開十里遠
射門冇次中龍
傳球傳到彈彈波
波都斬唔撚起
基本意識都冇乜既人

由高登到連登起碼開咗十幾廿個新手group
但最後搞得成真係可以令新手進步又有幾多個

本來一班新手見到又有新手群招人都興高采烈
希望可以真係進步
新手由細到大都帶乜點踢過波
去街場跟隊又驚比人屌佢地廢

難得見到有新手群可以同班一樣級數既人練習
都要比你班仆街餓波撚搞串個party

每次第一次新手聚會都見到班撚樣撚狗咁撚班新手
又彩虹過人又通渠咁
次撚次都搞到班真新手心灰意冷唔再出現

你話成個群都係新手冇人帶住好難進步
如果你出到黎係真係指點新手
分享下啲經驗，同佢地練下啲基本功都話啊
丫屌你老母閪又唔撚係㗎喎
次撚次出到黎都嫌班新手廢唔撚比波佢地
寧願死帶都唔撚傳
最後班新手喺波皮都掂唔撚到既情況下完場
我係新手都即刻冇撚曬癮唔再蒲頭啦

次撚次班中高手都會話餓波入黎R波踢
咁撚餓波你唔撚去街場R啲阿叔踢？
老閪都要入黎新手群

跟本你班撚樣就係現實冇咩特出既地方
要衰到入黎新手群撚鳩班新手獲取成功感

其實香港地有睇波既人一直都唔少
但就係因為你班撚樣先搞到香港地愈黎愈少人踢波
喺香港足球場本身已經唔多
你地連踢波新手唯一一個可以圍爐練波既地方都罷撚佔埋
你叫香港足球點會變勁
當然，主要原因都係港共政府

另外，如果有人發現一個真係適合新手既新手group
歡迎pm樓主

祝天下每個香港地既足球新手都可以搵到班志同道合既朋友一齊進步

希望更多新手幫手推po

樓主好撚大怨氣

乜GRP都係架啦
結他新手GRP>入到去個個神手練到190BPM
攝影新手GRP>入到去個個LEICA哈蘇

其實係香港風氣係咁定點

有冇新手group收我

咁仲好啦 同勁嘅人踢先會慢慢愈嚟愈進步

波皮都掂唔撚到
進步條撚

咁你個目標咪要掂到個波 正面啲諗嘅話

咁未到搵到食嘅地步，都係業餘玩下啫

出面求奇開個踢波群都大撚把人入啦
死都要入黎新手群撚狗係想點

我諗樓主理想中既新手group
係成班新手約出黎
互相圍圈傳波
玩下馬騮搶球呢類新手game
大家一齊練下啲基本功

真

之後再一齊組隊踢下出面街場

推

睇到好撚嬲
不過未踢過波
btw試下rainbow我即刻斷你腳

新手推唔到

比起餓波撚入新手群撚狗
更on9嘅係約戰區自稱實力下下招下下對手嘅球隊永遠出到嚟都係tiki taka咁猜撚死

講得幾好

現實壓抑大 又唔係最top
要係弱者身上拎成功感
幾可見職業球員打街場恰人

有次足球新手group第一次約出黎
大約40人
有十幾個著區隊衫
屌你個閪

老老實實
出到黎十幾個都唔識踢既 有嘜意義
進步唔到的 點都有人帶住架

呢d真 謙都冇話咁謙架

呢班垃圾係出面唔夠人踢
咪入黎玩下新手

屌你老尾唔識踢波自己死落街場練啦
見到你地傳控盤射冇一樣識
俾你22個新手咪一樣冇波踢
波都猜唔到啦

好似樓主咁既新手就自己睇片落街場練下先啦

負咩皮 駁唔駁到

有雞先定有蛋先

就係廢唔夠膽落街場
驚比人屌

我諗樓主意思都係屌啲唔係新手嘅人扮新手
但又唔係真心想交流
係存心想係班新手身上攞自信
呢啲野唔止足球 基本上你開乜都有

自己練好啲基本功先射下牆練下傳控射
起碼有左呢幾個底再出去都夠打下
同埋新手無咩經驗由後場開始打起 起碼都掂到波有空間傳下波

咪臭係

睇你班廢物平時連街都唔落下

知唔知而家街場係除咗細路冇人踢波？
已經冇左以前6點左右齊人就開波嗰隻街場

我係叫你地自己攞個波落街同幅牆傳波射波 自己帶吓波

幾時踢波？

我呢家都係一個人對住牆練波

認真報班

正確態度

同辛尼講嘢搭咩嗲啊

出嚟互傳？

今晚？

做節fifa互傳ok?

咁遲啲先

細個踢過校隊都要收皮啦

出過高登籃球新手谷聚，屌你老母有d ching識入樽

個人認為斬唔起個波果d先算新手

係你矮姐

4隻腳都識入樽